中國政府虛張聲勢 肯定成為笑柄

亞洲週刊：「黃色經濟圈」虛張聲勢 註定成為笑柄

啲反制人權法案措施呢？
變咗反制咗酒吧街

蚑那不嬲戇鳩鳩虛張聲勢

啲疊被軍

支那蝗蟲，一直係國際笑柄